點解次次都係升少少就走，跌落黎就多多都坐

揸唔緊個信念

敢輸喎敢贏

唔*